見到台灣朋友fb，真係覺得香港班膠官個個名牌大學，但廢到仆街，派錢都衰過人，人地消費卷真係屌打普通派錢

派現金怕你儲起
家下用2蚊引你洗3蚊
推動成個經濟，保就業

香港就on99走去派比老板

然後派比老闆嘅條件就係唔可以炒人
班老闆就轉晒啲full time做part time, 另外請一班人
full time就放無薪假, 你頂唔撚緊就自己辭職
港共班膠官都係腦裝屎

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

香港搞消費卷 -> 只準用喺中資企業

係

未開始時已經有人講點玩
但都係繼續

根本班高官成世圍爐離地

係
佢地所以野都為自己計數刷鞋
點會做得好呀

派消費券呢啲好處，初中經濟學都已經教緊啦佢哋點會唔識

香港啲官唔係廢，香港啲官係入咗去之後下下受制於支那以及背後跟支那有關嘅因素，所以最終任何政策最後都要係明地丶暗地裏幫支那及支那相關嘅人及團體

老板 = 自己友
打工 = no stake in society
依家轉左政策，唔再割香港人韭菜，而係２年捉入毒氣室
所以唔洗再理打工仔

港共：你班柒頭無飯食？點解你地唔食....sorry你無飯食關我撚事

係

當初台灣政府比人屌到仆街
又話咁煩做咩
解釋完完全無人再屌

依d真政策真係由底到上層都受惠

台灣果班都一樣名牌大學
個撚個都美國名校畢業
但香港班官蠢好撚多

香港班官未係廢
係根本有心搞鳩你
點有得比

你背後有大大個支那 根本無野可以做到

只可以等支那派order

任何政策都要以支那人 利益為先

d大集團老闆 唔係中資 就係奶共

d錢又唔係班官既
做成點都有糧岀
做錯野又冇後果
完全冇incentive去做好d

八達通都唔識用
你想有幾貼地

因為班垃圾的目的根本唔係派錢

香港跟台灣消費劵最後盞變成啲人乘機print啲劵嚟當錢用

共產黨=國王
商人,業主,有$佬=貴族,教士

一個保就業就知咩事，大撚把空殼公司，玩爛曬成果資助計劃

防偽有幾難

香港正苦有咁嘅智慧先得架話唔埋又搵邊間支那公司幫手整送錢返支那

而家香港 係需要砍倒重來

仲對班狗官有期望？

對家 係直情想香港人死呀

而家既香港黎講，派錢得架喇，唔好搞咁多野

人地消費卷好似98%使用率

可惜連最簡單容易都做到屎咁